Xperia 1 建議售價台幣30,990

台灣會推出6GB+128GB/ 4G+4G雙卡雙待版本，建議售價3萬990元，這次的包裝裡會附贈透明保護殼，以及PD充電器UCH32。

屌你成皮野港幣

我仲諗緊係咪我太耐冇睇台幣咩價

樓主快走

我柒左

呢個世界只有4種電話

1、apple iphone
2、samsung galaxy
3、垃圾吊高個價黎賣
4、垃圾

5: 性價比支那機

開呢個價又得6GB RAM
係咪考驗緊Sony信徒嘅信仰

一部三叔A50用10nm 八核 水貨都係二千有找
真係唔明點解要買支那機囉

pixel??

華為質素好但有監察嘅機？

冇保爆炸唔賠喎清

Pixel = 3

爆起上黎唔通行貨就真係會保咩

性價比支那機屬於4、垃圾
因為要性價比依家仲有三叔中低階機揀

要簽嘢囉

正確 pixel屬第3類

iphone除左軟件，硬件上都仲有cpu夠勁
pixel只係得sell軟件，an機咁嘅硬件真係吊高黎賣

samsung d像素同小米一樣呃人架。

中階機冇一部夠3年前嘅 pixel xl部相機掂

第3類機有種特點，就係sell相機

例如sony pixel

華為， pixel, apple (世界觀唔岩).

呢3個品牌sell AI自動設定光圈各項參數。
影d相可以攞來比賽。

部zony xz2 pre雖然影夜景仲光過用眼睇， 但成色較真實， 即普通。 部機稍重， 但超平玩旗艦機， 電呀， cpu呀果d都好好

apple世界觀錯嘅。

咁部嘢唔係出咗好耐
希望遲啲可以打低支那機

你試過邊部中階機?
玩過A70唔差喎

a70 相機廢過 pixel xl

去衞訊試下， 影暗景同相片處理， 中階機華為 mate 30 lite好過a70同pixel xl. 但電池可能係伏。

所以我唯有簡zony, 之前旗艦大特價， 而家升番上3400